撞到3米防撞欄灣左少少

有無師試過有類似經驗？
最後賠左幾多？

即刻走
$0